\begin{table}[!ht]
    \centering
    \caption{Distribuição por Sistemas de vagas ofertadas na Faculdade do Gama.}
    \label{tab:DistribuicaoVagasAnuaisFGA}
    \begin{tabular}{|l|l|l|l|l|l|l|}
    \hline
        \rowcolor[HTML]{9B9B9B} \textbf{Sistema} & \textbf{Vagas} \\ \hline
        Sistema de Cotas para Negros & 28  \\ \hline
        Sistema de Cotas para Escolas Públicas & 280  \\ \hline
        Sistema Universal & 252  \\ \hline
        \rowcolor[HTML]{C0C0C0} \textbf{Total Anual de Vagas} & \textbf{560}  \\ \hline
     \end{tabular}
\end{table}
